★ios 13.4.1 仍然未解決繁體中文版本 無法進入訂閱項目的問題

Gay cook 死全家

樓主請定期更新bug 🙏

垃圾iOS 13

X2

Pls find all the bug

lm

still not fix

Dead os

個網
訂閱和購買項目 果頁既 管理訂閱項目
禁完等佢跳翻設定果頁 就入得到果頁

廢

It even dead on the webpage

Seems not an apple device issue

執？

應該係中文香港出咗問題

美國政府網站 禁止香港 IP 瀏覽

有冇人中過依個Safari bug?

apple fix唔掂，現在要用新版 Apple Support App解決呢個問題

垃圾公司